一人一個freerider口頭禪

「無事嘅！」

Free rider唔講野

我訓著左

「有你呀嘛!」
「你唔係好叻㗎咩, 點解我哋份project 得B?」
「Okay! 陣間做 陣間做!」

呢句真係大撚晒

辛苦哂喇

我唔係freerider

唔識做呀

其實我唔係唔想做野，只係你地唔比野我做

臨交前幾個鐘問「有無嘢幫到手?」

返緊工 今晚做起比你

屌 中呀！

個名叫Ace Alex同 Tommy 通常都係

Ok 5點前比你

deadline前一晚 完成哂所有野時

我負責邊到?

之後 你地無叫我姐!我點知你地幾時做/我做啲咩

又或者 做xyz好辛苦架 每一段都要搵journal 然後做唔夠200字

病左跟唔上你地進度

難聽過粗口

交比你哋啦

晏d比你
我臨時唔得閒

點做丫點做丫點做丫
點解既點解既點解既
我講邊一part？

freerider會講野嘅咩………

試過第二日present，前一晚四點幾問我有冇野幫到手

"都冇人叫我做 我點知姐"
"我有做野架"
"陣間present我講邊part"

交咗先出聲 辛苦哂
做嗰時又唔出聲

你會搵到free rider咩？

👌👌👌👌👌👌👌👌👌👌👌👌
唔好意思無口頭禪
遇著過一個第一次之後未見過人
whatsapp佢永世覆👌 多隻字都唔打
我諗屌佢老母佢都覆你👌

「我其他project 好忙啊」
「Sorry啊 黎唔到meeting 你地講翻俾我聽我要做咩」
「我唔識做啊 交俾你地我就放心」

我唔識做呀 仲記得個陣做group project 有條友一直都無做野架啦 臨present 個日打俾我問我聽日係咪要present 我答佢係呀 佢同我講：哎呀 我係大陸唔見回鄉證返唔到落黎呀 我當堂係街下左聲 條友仲要極mk同gay gay地 難頂到仆街 跟住佢係大陸失蹤到成年學到無返 唔好再俾我見到你

唔知呀

✔️✔️

Ok 搞掂就比你
直到deadline 前一日就失蹤

ok

依個真係屈機 我試過幫佢揾埋資料 之後佢話我識啦 到deadline前半個鐘先send嚟 原來佢直接copy copy都唔緊要 反正唔使turnitin

頂佢個肺 抄都抄錯 屌佢老母 好彩我同其他同學仔一早做左佢嗰part 預左佢交啲垃圾出嚟

屋企有d事，晏d join你地

我果時讀夜校
1. 組員個個返工
2. 有一隻蝗唔做野
3. 有一隻蝗做野

之後一齊去同prof屌

點知最後有隻港豬突然唔知大愛上身，定隻蝗比個西佢屌左，和理非非，話投票叫大家原諒佢，叫佢交一個chapter照寫返佢名算

p.s. 而同組有另一隻蝗由頭到尾都冇幫果隻懶蝗

補充: 懶蝗知我地同prof講話要踢走佢，佢寫email屌我地歧視佢

打穿個moon隔山打鳩佢

唔爭在做埋佢啦你

靠你啦

約好左傾pj 但冇出現過

試過
Ok到交個日先話做唔掂

嗱，陣間睇你表演啦

我嚟同你學嘢嘅

ok我聽晚做

屌你聽日deadline你聽日先做

我會做架

返緊工

我present 邊part?

靠你carry喇

認真試過

呢句真係

ok我一陣做

拖到就deadline就消失

我電話壞左啊
不如我負責做intro 啊 （呢個嬲撚到我爆炸 ）
我睇醫生食左藥訓左教
我無上堂啊
我要走先啦 你地加油

Freerider 必須死

FREERIDER死全家呀

我屌爆你地老母

機都唔撚覆 唔炸你打UID都唔撚睇message
係唔撚睇呀
whatsapp group都唔撚㩒入去呀

屌 果幾分 豪比佢拉

依家嘅free rider係惡撚過真係做嘢嘅人

成個whatsapp group我單機咁自己同自己講野
FREERIDER仆街含撚死

我盡左力做架喇

我屌你老母比狗屌

因為佢嗰part空咗嘅話我都會冇分

你都冇安排比我
我唔知要做乜
屌你老母真係仆街黎

你地分好話番比我知

之後再話deadline前話做唔到/好忙/唔得閒

睇黎又到左present既季節

我睇左
一人一個frined口頭禪

我要考牛津

仲要大撚曬咁款

屌兩份project都俾人freeride
重要喺學校趕deadline冇車返屋企
病撚咗成個星期 頂唔順 叫佢地幫手做下
屌你老母點埋名都可以唔覆嘅

最尾做唔撚曬 present嗰日重要俾professor恥笑

Free rider : 拿，我講明我free rider黎架
我 :

屌 全世界freerider都係同一個人黎？講既野一樣

人地tutor睬你都傻 freerider問題一直都存在你搞唔掂係你自己問題

仆佢地個街 叫佢填UID 都要炸機嘅
叫佢上GOOGLE DOCS個分工表填返自己個contribution都唔上去
我幫佢填咗1 份野寫到明攞0~1嘅人 tutor會召你出黎了解下
佢都係懶理不理 睇都冇睇過

下 所以呢

I know that feel bro

本新想架 但係嗰日見到份midterm過咗mean(48%)
重要全世界都攞20幾30分 唔想爛grade爛得咁勁
已經夠爛架啦

哇屌，條友平時勁多野講，中曬以上說話 希望條友自己睇完個post反省下

真人真事
屌 呢part邊個做嫁？
唔撚得囉 我覺得可以改改個fullstop做句號(類似咁上下既野 只係叫你改個同樣意思既用字) 你番去改改佢啦

之後佢就話果part係佢做

tutor同professor仆街死啦 炸咗佢半個sem email先同我調組
仆街調完之後一睇 第二科份project個freerider黎嘅

喂sor sor sor

問我有咩幫手 之後話真係唔識做
教晒佢邊度換資料
比埋guidelines佢都係唔做
到present當日朝早同我講加左同改左d野
我滿心歡喜一打開
將我打既野換個字眼就當改左

我當你成個research 無左是旦一部分都唔完整
分組多數成組一個分
你一係自己做完同tutor講佢無做扣佢分
一係踢佢出wtsapp group直程所有野都唔好填佢個名
你無可能由得佢個pt空左用自己個分黎玩
小學雞就做功課啦

唉一個sem瘦撚咗10磅

要工作 不了

我今日要返工啊
你返工關我撚事 又唔係我收錢

依家累計有3科F啦

Deadline前比你
不過係比堆垃圾你

我對你有信心！
我信得過你！
我知你係有料既！
你掂既！
你辦事我放心！
比個機會你發揮！
拿 今次比你學下野！
Your show time!

我之前group project都有free rider
但我屈佢畀錢我同其他做嘢嘅人
最尾300蚊袋袋平安

嬲到核爆
"今晚會做起! 無問題"
之後深潛到deadline 先見影 已經做埋佢個份
free rider 我屌晒你地老母

屌咩 internal deadline講到明please complete by Sunday
仆街星期日過咗12am先入Google Docs
個半鐘off咗 全部copy and paste
屌你咩 我幫你寫曬guidelines重highlight埋你睇都冇撚睇過
重要勁近deadline諗住combine曬啲野先發現佢地鳩做
我屌你老母customer requirements跟本冇句係同customer有關
Stakeholders and Interest你夠敢寫administrator wants to administrate
含撚死啦 我揾個初中生都做得好過你

上堂做group exercise又唔撚黎
第二日走黎屌我做乜得一分
讀書讀到咁你去做鴨算啦屌你老母

Sor訓左

中到應一應

睇到好撚燥
freerider食屎啦

之前同班有個男仔唔識人無組 比啊sir分左入女仔個組
有次放學經過聽到班女仔吹個男仔快d做佢個part
因為佢地組第二日巳經要present
點知個男仔笑住講：我話左我係free rider黎嫁啦
之後就走左去番part time

屌我唔要3rd hon grad啊

討論時講左兩句廢話就當自己做左野

吓 我電腦壞咗wow!

屌你老母free rider
我係你我屈佢四位數字啦
做咩三舊咁委屈自己

做成點？

FR: 留番等我做
deadline前1 晚都未開始做
然後大家幫佢做完
FR: 點解搶我做嘅野

留名

我個日有野做唔得閒

「我仲有其他科project/test 要做呀」
屌你 我唔撚係仲有其他要做呀？ 得你先要做咩

敵不動 我不動

我不嬲都睇好你架！
係時候比你落手試下做喇！
我撐你 今次一於全權由你負責！
靠哂你啦 唔好令我失望！

我諗唔到啊你幫我諗啦

係港女xFreerider crossover
我屌你老母啊

今晚sd俾你

咁你地都無叫我

絲打你咩科

sor lo

sorry啊我呢幾日病左
食左藥訓着左岩岩先起身

仲有
我病左黎唔到consult呀

屌琴晚先比兩條粉皮freeride完
搵資料就直接copy and paste
最抵死我改到四點幾比人問點解我仲唔去訓
我屌你老味咩

其實呢句有咩問題
唔明點解D組員日日夜晚先開波
利申次次早訓唔撚理

屋企有啲事

有個疑似freerider嘅同學入唔到組
阿sir格硬分左佢落我嗰組
Present前一晚嗰條友先whatsapp我：
「聽日present,可唔可以加我個名落你地度？」
我答佢話我地已經做曬所有野了
之後佢問：

咁可唔可以分啲野俾我present?

我打好曬諗住一次過放上drive 呀
點知我一上發現你地已經做好曬咁我咪唔po囉

咁公平d講有d實幹jj係習慣一炮過放既
但人地係一早講定同埋deadline 前一日已經放左上去囉

你好似唔多care你啲grade咁嘅
我眼見有個第二個major嘅fd grad咗冇工請佢最尾去做保險之後真係好撚驚 我唔要grad咗做保險

chur撚到我呢屌
琴晚通頂交今日pj 聽日assignment同present又未做/準備
今日淨係食左舊包就算
唉

Freeride都唔係最難頂，係嗰啲做份垃圾俾你又唔俾你改嗰班...幫佢改之餘又要諗下點樣改先保留到佢啲野，唔係又發哂癲...

Send個whatsapp，佢收到個訊息之後成4日先睇，都無覆，鬼有口頭禪咩

咩情況

freerider: 俾多個weekend我！
me: 俾多個weekend你拍拖呀？
freerider:(唔好踢爆我啦)

有科個groupmate過咗十二點先online，本新我已經做咗一陣
佢一入黎del撚曬我做啲野 copy and paste咗唔知維基定網典某新聞嘅資料
跟住話我整咗呢啲呀你幫我睇下 我整你老母臭閪咩你連篇野啲reference嗰啲(1) (2) (3)都冇撚del 成篇copy and paste你好意思講你做嘅
我屌咗佢兩個字你del咗我啲野同埋你篇野根本唔啱用之後
佢都依然覺得自己冇錯 仆街啦你
佢重打咩lol let's fuck this shit together together你老母臭閪咩 我打句I can't work with you like this之後去瞓覺算

「要做其他科嘅project」

我讀嗰科應該grad咗唔似你做兩年咁少
我都想有得鳩讀重有工請

我要講intro
利申: 拎scholar 畢業

移民 唉 香港

同隔離組講 其實好易做

前兩日：未開始做 太攰訓左sorry
前一日：我好快開始做架啦！
Deadline果日：唔知點做 大家可唔可以幫我睇睇
然後果日就消失左
Deadline前五分鐘：sorry我應該交唔到 你直接del走我part啦
Present果日：唔好意思大家⋯有咩可以俾我講

本來想report佢 但發現佢果日情緒唔穩定到好似想自殺，最終放生左佢

交project前兩個鐘
freerider: 我唔做啦因為我想quit
me:

唔想自爆 喺其他post講太多野啦 好易俾人知我係邊個
不過我冇得靠呢啲移民啦

Sor呀

識人finalyear project俾人freeride 聽講果個人last year quit u

試過有份剩係present 既project, 條友擺明free ride, 但個prof 又要求每人都要有份present，已經特登分d on9 conclusion 一兩個slide 俾佢講，寫埋script 俾佢叫佢背左佢照讀，屌佢老母佢唔跟不特止仲爆肚講d 錯野，仲要全程一路食香口膠一路插袋講 結果prof d 負評全部都係呢方面

Freerider死全家
世世代代做中國人

我負責改grammar
利申：佢英文唔係特別好
正仆街黎

咁我真係好多野做冇時間啊嘛！
呢part點做啫我唔識做呀！

真係架

一開波：我會幫手架

Freerider A喺present前半個鐘先pm我地組入面佢比較熟嗰個人(扮有做野嘅freerider B)
問佢因間講邊part喎 跟住B黎問我點分
屌你咩 我朝早講好present前早幾個鐘練
B黎到趕時先同我講A唔會出現 所有人分撚好曬淨返半個鐘佢問我A負責講乜
我同佢講如果A係有心嘅佢做乜唔覆group 佢黎嘅話佢負責㩒PowerPoint
最後A冇出現 present前佢俾Professor當住成個tutorial group點名話佢唔做野

freerider係唔會講野架
到present嗰日仲要唔返學係咪新玩法

我唔識英文架 我用中文比你你幫我翻譯啦

一樣

我無乜意見

分工時：有什麼要說都可以找我，做ppt 不在行
臨present前：我係咪同你一組嫁
present完：為您們感到驕傲

真係聽過，個陣有幸同佢一做，我同另一個同學做哂成份之後present ppt一句野都冇比佢講

做得好

有野做，不了

今晚比你

你地傾住先

佢之後仲要扮哂可憐同個Tutor 講我同另一個同學恰佢 但出去present個陣佢一句聲都冇得出棟係到，真係諗起都覺得爽

唔做你又話我唔做
做又話我比垃圾你
已經做埋人肉沙包比你屌啦
你想我點先

我要present乜啊，pre你老味啊 ，我一頁都冇比佢掂

你辦事 我放心

屋企有事

咁勁不如你做晒吖

屌電話都打埋問佢做到邊,答我做緊
到晚上12點屁都唔見有個,明明聽日就要交
之後要同佢執手尾
最後C-左

「有咩幫到手」
試過成組人約出黎做份野，條友問有咩幫到手，我叫佢搵資料
頂佢個肺，click 撚咗成兩個鐘都係嗰幾條link
重點係最後乜撚都搵唔到，都係要自己搵翻
後尾我明喇⋯佢問有咩幫到手=冇野幫到手⋯
仲試過俾埋format 佢跟點做，都可以做份狗屎垃圾出黎⋯然後又要其他人幫佢改⋯仲要連稿都幫佢打埋⋯present 仲要甩甩地⋯

我今晚會開Turbo 做咖啦！加油阿大家！

我要番part time 你地傾住先

我負責conclusion

我： freerider：
:你做完你嗰part未啊？我哋搞掂哂喇
:一早做好啦 得啦我今晚send俾你
等到00:00 連影都無埋
最尾第二日 幾條友放學係學校捉住佢
迫佢入圖書館睇住佢做 嗰1個鐘乜柒都無打過
話要返屋企先做到 結果梗乜都無交過啦
成日乜春都話一早做好啦

Deadline前先出現
"係咪有野幫手"
屌你老母問嚟多鳩餘
出咗result有A range
"好彩我果陣carry"

擺明假膠串你

有咩比我做

依家成組人都好憎佢
有次交individual功課
我好撚唔想畀佢抄 但真係唉...屌你老味我太好人
以下對話節錄
我: 佢:
: 喂 做完send嚟 聽朝抄(凌晨)
: 搞成點(第2朝)
: 放工返去做埋
:
: 我抄唔抄得切 影住啲嚟抄先
: 邊會帶埋份功課返工呀你戇鳩㗎? 你自己睇住啲note做咪一鳩樣
: 咁我要遲交
:你抄撚住啲note咪一鳩樣囉 改撚咗啲字咋嘛
:都唔知邊份 唔緊要 你返到屋企影比我
: tutorial份note咪寫撚住tutorial囉 嗰份改啲字步驟一閪樣
:我都無咁早返到屋企 你幾點放工
:
:五點
:唉 早知叫你尋日send定啲畀我抄 我應該要遲交一日
: google drive有齊啲note囉 你無返學呀邊個都有幫你拎啲note㗎
:唔知邊份打邊份 你搞掂畀我影印 聽日先交 反正求合格
: 咁撚懶你都有?
:屌 一早講咗抄你㗎啦 同埋我今日又臨時畀人叫咗返工
:Sorry囉 係我做得慢 我錯晒ok?
:唔關你事 我無做係我嘅問題

之後我影咗啲畀佢
屌佢老母佢居然抄撚得切
趕得切交功課 我屌鳩佢吖
呢排做report要相 相就識得問人拎 自己又乜都唔嘔出嚟
屌佢老味 第日肯定成家都做乞兒 成家都剩係識得r著數 簡稱冚家拎

我可以幫手proofread

臨present前半日先出聲
話唔記得gmail嗰個仲要係用an機

利申：即kill哂兩個

你地比野我做啦 ok無問題
個個係度搵資料個時佢係側邊食野 之後仲要當自己有做過野

輕鬆
thank q you
勿相認

我做緊架啦

見巴絲遇free rider都好慘，分享一下自己今個sem既故事
遇free rider唔緊要因為佢明顯唔做野你都心死自己死都死掂份野佢 ，最慘遇着啲得把口話要一定點點點ko份野，開晒post打晒飛機講到自己幾有抱負 又up晒啲'扮'做野既相，present完之後又話咩要努力比心機 點知原來只係做左一張求求奇奇既slide仲要完全冇source支持（有啲直頭冇參與過咁濟） 做完翻check發現有錯最後又要del過晒再做過，臨present前一日就問負責講邊part，仲要嫌distribution唔夠，佢地點對得住比心機做slide搵資料既groupmate 啲slide分俾佢地講個下好似少左忽肉咁，唔分俾佢地又唔係，分俾佢地又心痛，又唔係勁，英文又廢，又唔準備
呢啲人又唔可以完全話佢地free rider始終有上水掂過下咁，但係相比之下佢地完全冇貢獻，呢啲人先係終極boss

利申 一個做三個人野，俾組員怪番轉頭話霸住啲野黎做最後反面冇計傾下sem果斷轉組

最經典果一次，遇到一個音樂系既女仔，分左野比佢做佢冇做到，話要教琴所以唔得閒做，之後嘈左佢幾次，佢就發爛渣話︰我教琴成千蚊個鐘，你要我黎用我私人時間幫你做野，你係咪賠返錢比我？

果刻我慶到講唔到野

份功課佢自己都有份，咁串你咪即刻話佢free rider囉

個對話紀錄上少少仲有.佢開頭話有急事要遲啲先打到份Essay既段落比我
果陣諗住算啦 番正自己又有其他individual野同一日要交 我邊做邊等
等到四點佢話打哂offline
我之後睇番 屌佢老味直抄reference
之後我就6點幾做完individual野 訓到9點就改 改撚到3點
chur撚到

恃住自己識人多,唔知邊到抄人地既idea
交d唔關自己做果條題目事既野,姐係垃圾出黎

放爛grade果時仲要係到屌

同感

個幾月做舊野出黎
4 x Electronic Eng Student+我 Comp Studnet
用咗成個幾月 佢地係fm所以一路guide住佢地要做咩做乜
要買咩同點做
但係因為唔同科 夾唔到時間
所以我放手俾佢地搞 到programming part我先接手

交前一晚我先接手
成個月有突 整舊垃圾出黎
舊野d鑼絲一路行一路跌
我接手個時係呆撚咗

好彩我都有電同micro controller底
交+present前一晚9p.m 通頂做
拉埋個ME Friend落水
成舊拆散重新開始

班友9點幾就走哂 第二朝9點幾先翻
做到朝早11點幾 好攰 諗住訓個幾鐘去present
條八婆嘈醒我叫我做report...

包係我身上

心諗包你條毛咩
一係就唔做 一係就扔d垃圾出黎
好心咪痴埋黎我個組啦

得罪講句
你on9㗎？

我__前交比你！
我聽朝前做完！
唔好意思琴晚訓著咗！
有啲咩可以幫手？
我知你有上連登希望你睇到

唔好意思阿，我屋企冇電腦。

屋企有事 幫幫忙

多得你班咁樣人助長freerider
當你係狗咁撚都借比人抄

比我一定份功課入面放毒

咁佢想用咩時間去做份野？
份野唔係大家都有份？佢做人無啲責任心 無做野仲要兇返你轉頭先係精髓所在。
得啦知佢成千蚊個鐘啦，好威呀咁咪用返嗰啲千千聲嘅錢去retake啦，比機會都費事，最憎就係呢種人。

利申 涉及個人感受同壞情緒

屋企有白事黎唔到 之後條友下份PJ同另外一組又係有白事

FREERIDER全家死清光

唔講gp proj
原來依家唔興借功課抄嫁？

唔識做，我姐係要講啲咩啊？

睇番先發覺自己果陣freeride足4年原來好撚仆街

利申 最尾defer 3rd hon

比個五我一樣

轉灣到轉灣到，你老味個灣轉成個鐘

我都試過同兩個蝗一組
一個好有料好幫到手
一個係個group到講咗句hi就潛咗水
個有料蝗報串佢freeride
潛水蝗知道之後上上下tutorial 屌鳩有料蝗
兩個係度互屌
最尾要turor調停
成班食花生

「腸胃炎入左院」「今晚搞掂比你地」「幾時present？」

我： 佢：

臨present前幾個鐘
：whatsapp左你，問你做邊到，做咩唔覆？
：我冇用呢個電話號碼好耐喇
：咁是但比一part我講，唔想比 professor 知我冇做
：你中意啦....

臨交前話 我可唔可以睇下份project ?

我要番教會

我有俾你屌㗎

我揾左個point，但同你地個point相同

ok食埋飯做

要返工，不了

你諗啦

你地真係好叻呀，點解你地咁熟呢個題目既，我乜都唔識，真係唔知有咩可以幫到手啦

其實大家都係勤力搵資料先識做架

交俾我啦

我做完另一科既project 先
陣間搞👌🏻👌🏻

如何有效對付free rider

有無野幫你地手

靠你了

你做晒啲嘢逼我freeride

勞煩哂🙇🙇🙇

唔好意思瞓過龍

要幫格離組改grammar
自己組一句都冇問過需要點幫
反而死去幫格離組堆女
又狗公又on9仔
好撚鐘意執人grammar
話咩唔撚得唔好學人講
真係屌佢老母

唔洗緊張，大把時間

今晚有野做 晏啲做比你

我寧願佢一開波講到明唔做
好過deadline 前兩個鐘交垃圾俾我
自己做一撚定快過改佢個d垃圾

我唔識ps/剪片乜乜乜 你俾啲最廢既野我做啦
我屌你老母邊個一生出嚟就識啊 你唔撚識去學？

講緊我

屋企有啲事
呢句無撚敵

你老母畀狗屌

你有冇試過幾日甚至一日內兩三個present咁去
做到死下死下仲要俾人當freeride係乜玩法

Btw freerider邊會講咁多野 有d淨係整個👌🏼然後冇影

Sorry呀 一陣我要返工唔得閒做

我無左張分工list呀 等我分過啦
下 聽唔明呀 你做埋啦
好難咁喎 不如請槍啦？

狗都唔屌你呀仆街死啦free rider

佢陣間有幫手搞就唔算數啦
咁樣就freerider 你都未見識過真正嘅freerider 屌機都唔撚覆架 差嘅就藍剔已讀不回 更差就灰剔睇都冇睇呀屌

FreeRider你老母日日俾狗屌

"真心咩?"

Fyp

試過做project果陣交前幾日條友問我有乜幫到手 之後用左成個話佢知個project做緊乜 同有邊part俾佢做 佢本身話ok既 不過過左兩個鐘同我講公事煩忙做唔到
之後通左三晚頂🖕🏻

講明Freeride都重好啲
啲人deadline前copy and paste垃圾先最攞膽

橙 睇黎呢句都當freerider既人被人咁樣走過數
不過我都試過俾佢鬼佬freeride
PowerPoint鳩寫幾句
Present個日我同另一個鬼佬打哂電話whatsapp佢冇影
然後lecturer話下星期齊人再present
但係友上堂個陣又出現返 諗住當面提醒佢實冇死
點知去到第二個星期present個日 條友都係失左蹤

Lag機錯手send左

我fyp都俾人freeride
Present俾D垃圾intro conclusion佢講
佢都overrun搞到重點要飛住講，timing扣分

諗起之前cu secret有篇講得好中
D負貢獻project連freerider都不如

我多數Freeride自己啲Individual
Group會落力做Groupmate都無咩怨言

利申：準Third Hons

作為一個資深free rider
可以講既係
只要係第一次group傾野既時候
講少d 愛理不理咁
最重要唔好show到你有leader格
咁就少好多麻煩

仆街到freeride人個d仲好意思衝出黎認叻
知唔知年中幾多人比你班仆街玩死

通頂事小 激襯道氣事大

寫兩句垃圾俾你
然後同你講
"我都唔知可以寫乜"

「你哋做好晒未」
我屌你老母！！由頭到尾得你一條撚樣冇做過嘢仲好意思問我

我嗰組啲人問都冇問過呀
得我一個人喺whatsapp group單機
問佢地做曬未冇撚覆過機
問佢地開始咗做未都係唔撚覆

仲有「你哋做好晒嗱」

而家唔係我想freeride
係你地唔俾野我做
你肯俾我肯做架喎

你叫我做嘅都做晒啦，係你地話唔啱要改炸嘛

一係屌十下都唔郁一下唔撚嗲 幫手都唔問洗唔洗呀
再唔係咪講辛苦晒 乜柒都唔做之後同我講計苦晒 真係多鳩謝

FREERIDER死全家

仲有撞過有條仆街做pj係上網搵同topic既ppt copy and paste 都算 仲要唔撚識cut做pt form
個陣佢一句病走撚左去訓 為左個分 得返三個人做天光 本身已經病病地 通完頂就黎聲都失埋
諗住叫佢照讀實無死 講緊係intro conclude呢d垃圾 點知佢同我講：下 你都改晒啦 我仲可以做咩呀？嘩真係屌你老母

把聲沙+細到仆街仲要狂咳 佢連稿都唔撚識寫 好我幫你寫埋 諗住佢照讀 就咁完就算啦
點知臨一秒佢wts我：conclusion你講埋

上個sem隔離組有個男仔係咁唔通果條友係我唸緊果個

屌 巴打好撚慘

你地仲有咩未做？

屌佢老母 呢條撚屌真心極品

點解佢地可以無恥到咁

人無恥！便無敵！ Freerider 死全家！

冇check whatsapp

啊SOR!

你都做撚曬我可以做啲咩?

我聽過最離譜:
屋企上唔到網
你地交住先

遇到個free ride同我講 夠膽唔好交我學生證號碼，我係唔做呀 吹咩

咁撚串 唔好落佢名
再report俾professor
再順手周圍同人講佢freeride 等佢再做project揾唔到人一組